心系祖國，BNO平權刻不容緩

香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

步驟：1.自己簽 2.收確認電郵 3.幫加家中中老年BNO簽埋（填他們的電郵）4. 協助他們確認電郵 5.轉發給朋友，尤其是在英國讀書有朋友的6. 轉發至Reddit, Teitter , FB加上 #StandWithHK #HKExit

快！！！BNO平權是香港人最大的保障！！！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推啊

回歸英國 香港再強大一次

理論上BNO政治權利一樣的，照填，反正不用驗證身份。在英國讀書工作過的麻煩多找同學朋友填（尤其BC，EU national和持有BRP卡人士），有英國post code記得填，在香港的選香港post code 填6個0

Only British citizens or UK residents have the right to sign
咪撚影衰哂香港人
搞到香港人同支那人一樣

推

兄弟爬山

簽呀

可唔可以整過另一個 依句好有問題

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

系你老母咩大陸仔

點解仲有人講“只限bc簽” 同 “段字好差唔好簽”依2個論點

如果同意個主題bno係bc, 咁你就應該簽落去。如果英國政府覺得你破壞規則，佢一早就停左個聯署啦。

至於段字寫成點，英國國會議員唔會白痴到拎住一段仔字去討論，因為個聯署網唔俾相同主題聯署同時出現，當務之急係將個議題送入英國國會先，咁先知道英國議員點諗。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

開新post叫人簽bno啲三毛又黎loop過

(1)份野咁柒不如開過新
(2)only British citizen can sign你亂鳩咁簽同蝗蟲有咩分別
(3)最尾果段有鬼
(4)英國奶共奶到雪雪聲點會幫？
(5)幫手推post嘅人英文差咪靠害

仲有咩原因

你老母講嘅野好似好有道理，但係早唔講遲唔講就到六萬簽先黎講dllm，仲要答撚完你仲要好似隻喪屍咁周圍講同一句野，係人係鬼心照啦

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

go!!!!!!

相信好多人因為依句唔簽
就算唔簽都Twitter畀多啲British Citizen知

唔系我整，而且不能同時有兩個，簽左先算啦，無符

怕咩，你覺得英國警隊承認毅進文憑咩？佢地去棧乞食

咁推左先再算啦

原來冇得開另一個 時間冇多我收番回覆 大家照推 快手簽啦

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

Push

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

好多朋友冇bno簽唔到

快啊屌

叫英國留學的朋友幫手

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 遲平權你國藉斷送

遲來一秒鐘 沿途經過和結局 其實太不同

遲遲未預備 變一國愛你 已經足夠醞釀暗湧

盼望猶豫未決的齊齊聯署 避免行刑懸在半空

pish

拖一拖 等一等 變一國 五毛 已在行動
拖一拖 等一等 要表態 表達 刻不容緩

Tui

9月1號見

推！

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

步驟：1.自己簽 2.收確認電郵 3.幫加家中中老年BNO簽埋（填他們的電郵）4. 協助他們確認電郵 5.轉發給朋友，尤其是在英國讀書有朋友的6. 轉發至Reddit, Teitter , FB加上 #StandWithHK #HKExit

快！！！BNO平權是香港人最大的保障！！！

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

系你老母

心繫呀

bno 唔係香港人，只係蝗蟲想搵人接收

Push
BNO 平權

sor9ry,我中文唔好

BNO撚留名

簽呀未呀屌

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

82,296 signatures

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差16000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000